% Thesis Template 
% Version 0.2
% 
% Verfügbar auf github.com und bitbucket.org
%
% https://github.com/chbb/Thesis-Template
% https://bitbucket.org/chbb/thesis-template/
% 
% Autor: Christoph Bleß
%
% Lizenz: CC BY-NC-SA 4.0 		
% http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/



\input{preamble/preamble}

\addbibresource{includes/bibliography.bib} % BibTeX - Datei

\begin{document}

\frontmatter 

\input{includes/glossary} % Einlesen der Glossareinträge
\input{includes/acronyms} % Einlesen der Einträge für das 	

% ---------------------------------------------------------------
% Titelseite
% ---------------------------------------------------------------
\include{includes/titlepage}

% ---------------------------------------------------------------
% Eidesstattliche Erklärung und Abstrakt
% ---------------------------------------------------------------
\include{includes/statutory_declaration}
\include{includes/abstract}


% ---------------------------------------------------------------
% Inhalts-, Abbildungs- und Tabellenverzeichnis
% ---------------------------------------------------------------
\tableofcontents		% Inhaltsverzeichnis
\listoffigures			% Abbildungsverzeichnis
\listoftables			% Tabellenverzeichnis
\lstlistoflistings		% Verzeichnis für Quellcode-Listings

% ---------------------------------------------------------------
% Abkürzungsverzeichnis
% ---------------------------------------------------------------
\printglossary[title=Abkürzungsverzeichnis,
	toctitle=Abkürzungsverzeichnis,
	type=\acronymtype, 
	style=super] % tree, super, superheader, listdotted, ...
	
% ---------------------------------------------------------------	
% Hauptteil
% ---------------------------------------------------------------
\mainmatter
% eigendlichen Inhalt einbinden	
\include{content/content}

% ---------------------------------------------------------------
% Literaturverzeichnis
% ---------------------------------------------------------------
\chapter*{Literaturverzeichnis}
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{Literaturverzeichnis}
%\addcontentsline{toc}{chapter}{\textcolor{themecolor}{Literaturverzeichnis}}x


\defbibfilter{other_online}{ type=online and not keyword=foobar }

%\defbibnote{bookprenote}{In diesem Abschnitt werden nur Bücher aufgeführt}
%\printbibliography[heading=bibempty,filter=book_and_inbook, prenote=bookprenote]

\printbibliography[heading=subbibintoc, title={Bücher}, type=book]

\printbibliography[heading=subbibintoc, title={Artikel}, type=article]

\printbibliography[heading=subbibintoc, title={Manuals}, type=manual]

\printbibliography[heading=subbibintoc, title={Online Quellen}, filter=other_online]


% ---------------------------------------------------------------
%Anhang
% ---------------------------------------------------------------
\backmatter

% ---------------------------------------------------------------
% Glossar
% ---------------------------------------------------------------
%\printglossaries
\printglossary[title=Glossar,toctitle=Glossar]

% ---------------------------------------------------------------
% Anhang
% ---------------------------------------------------------------
\appendix
%\include{content/appendix}

% ---------------------------------------------------------------
% Index
% ---------------------------------------------------------------
\renewcommand{\indexname}{Stichwortverzeichnis}
\printindex

\end{document}